<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Caio Santos</title>
    <link>https://caiosantos.dev/</link>
    <description>Recent content on Caio Santos</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Mar 2019 11:14:15 -0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://caiosantos.dev/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hello World!</title>
      <link>https://caiosantos.dev/posts/2019/03/hello-world/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2019 11:14:15 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://caiosantos.dev/posts/2019/03/hello-world/</guid>
      <description>My First Post! Aqui se inicia meu blog! (Mais um blog.. )
Pretendo com o mesmo compartilhar o que tenho estudado na área da programação compartilhando também meu dia a dia como profissional da area de TI.
O foco principal é utilizar o blog como um grande bloco de notas, onde posso registratar os meus estudos, projetos e tutoriais e assim poder consultar, relembrar e rever os estudos, e de tabela compatilhar conhecimento e ajudar a outros deixando tudo publico!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://caiosantos.dev/about/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://caiosantos.dev/about/</guid>
      <description>Olá!
Sou Caio Santos, Desenvolvedor de Software em São Paulo-SP!
Formado em Redes de Computadores, iniciei na área de TI onde trabalhei por 6 anos na parte de Segurança da Informação (controle de acessos, administração e revisão de políticas e procedimentos nos acessos aos recursos de TI) e com Infraestrutura (Active Directory, Windows Server).
Desde que comecei na área, sempre tive vontade de trabalhar com web e desenvolvimento de software, então fui estudando e fazendo alguns projetos por fora até que no final de 2018 consegui a grande oportunidade de trabalhar como programador!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>